法國大快活>>>>>>>>>>大快樂🤘

大快樂塊雞排細撚到

法國大快活d野係咪等成粒鐘先到？

大快乜撚樂
支那嘢?

係 好撚多人

唔識就走開啦支那仔